羅馬城 沉澱了 沒有托迪不要燒

羅馬城 沉澱了
沒有托迪不要燒
愛過的 迪羅斯
輸波只因入波太少
要米希跟柏度全為羅馬城燃燒
就當重奪意甲的榜首 只得數日

多得晴還會肯承認逝去的羅馬
我們總是羅馬迷
為何昨日輸尤文圖斯
在後防的罅隙找缺陷

離隊了還有心 毋忘羅馬的寶訓
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
托迪好像遊牧人
每一個入球 全為了羅迷開心
沒可能站在意甲中等犧牲

Repeat *

天黑了 歐冠中
還有迪斯高入球
文仙尼鼓勵史摩寧
00年意甲 投入到動魄驚心
絕不能成為 意甲的犧牲品

Repeat *

賣光所有球員難令羅馬像從前閃耀
至少感激晴晴陪著我開食屎的玩笑

收爺啦7頭 日能日係度羅馬羅馬

公元64年7月18日或7月19日，古羅馬帝國遭遇了史上最嚴重的火災，這場火燒了整整六天，羅馬城內十四個區中有三個被完全燒毀，七個區域部分受到影響，僅有四個區未受波及，這場空前之大的大火造成了數千人死亡，約二十萬人無家可歸。

你痴能線？

囉馬猩？

唔明

樓主輕度弱智

重度大傻閪啦

葡萄成熟時？

燕尾蝶？

好歌！

收馬

我知你邊間教會

弱？

周國腎既漢城沉沒了

失戀太少

新詩嚟

新詩嚟。

食屎

我係 ※ 魔鏡歌詞網、搵唔到呢首歌